《仔細分析連登分化的因由，同你指出問題同解決辦法》

前線真係辛苦，行動完仲要照顧連登仔，成日話現場同連登post所講有出入，原因如下：
由於每人每時每刻的角色都可轉變，例如今日前線，明日文宣，所以香城online以角色扮演分類別，每人不限定一個身份角色：
終極黃：勇武/ 滅煙前線/ 哨兵/ 老豆
深黃：後勤/ 物資/ 文宣/ 國際團隊/ 屌狗街坊
黃：鍵盤戰士/冷氣軍師/和理非集會/後排遊街人士
中間（立場不堅定）：騎場派/ 花生友/ 散水撚/ 休息撚/ 道德潔pig撚/ 大愛撚/ 屌鬼撚/ 捉鬼撚/ 假膠/ 左膠/ 港豬/ 波台
（散水、休息有時因時制宜，算中立）
藍：藍屍/ 五毛/ mon post狗/ 分化撚/ 失敗撚/ 放負撚/ 割蓆

終極黃：勇武/滅煙前線/哨兵
深黃：後勤/物資/文宣/國際團隊/屌狗街坊/
黃：和理非集會/後排遊行人士
前三者在行動時都不會得閒上網睇post，只剩：黃、中間同藍係連登開post鳩up。

簡而言之，行動進行時，黃嘅只有鍵盤戰士/冷氣軍師撐場，但軍師有時都會講錯野；中間派角色類別最多，經常多吹水推post；藍嘅大批水軍五毛推post上熱門； 故此連登仔真係好易被人帶風向或者被分化；
所以，大家上連登要注意嘅係：堅定信念，注意fc、起底，有個人分析，行動時注重個人行為，唔好激動/盲目互屌，用理據解釋，不要只批評而不給解決方法⋯⋯

United we stand, divided we fall

前線唔係紀律部隊，有時有D前線做錯左，唔代表所有前線都一樣
唔好屌曬所有前線，例如：有啲人可能誤燒巴士，燒左藍店，打錯黃店
唔代表所有都會咁做，但大家做得唔好時，要注意同改善

推

政府啱啱先出個廣告叫大家同勇武割席
跟住連登就一堆post指責前線
大家知咩事啦

連登好出黑警藍絲mon post ，出分化post

冒住俾人射殺/俾狗咬加暴動坐10年8年嘅風險上前線
我唔覺得前線做錯左決定，有邊個夠資格屌柒

另外，
欣賞樓主洞察到一班自我感覺良好人士eg左膠、道德撚，享受國際上對前線嘅讚揚，係等同藍屍

係呀，政府就係無方法，只有內部分化大家
係電視不停播依個廣告呀嘛，我放埋link出黎，俾大家知己知彼，百戰百勝

左膠、道德撚 ＝ 騎場派

啱 所以一切尊重現場決定

軍絲宏觀分析同整合敵方目前常用及可能出現的戰述、策略：1. 不戰而屈人之兵，2. 其次伐交，3. 其次伐兵/暗殺，4. 其下攻城，5. 完全妥協，6. 攬炒。
1.不戰而屈人之兵
1.1 老屈、醜化、造謠：
1.2. 白色恐嚇：
1.3. 分化/離間：
1.4. 企業、老闆、社會高層人士歸邊打壓：
1.5. 強權制度威嚇：
1.6. 軟硬兼施，拉一派打一派：
1.7. 死唔認錯/唔認低威：
1.8. 愚民政策:
1.9. fake news:
總結：戰爭的最高境界就係「不戰而屈人之兵」，即不通過交戰就降服全體敵人，才是最高明的。你怯，就輸成世。幸好，以目前多個月所見，大家還沒有完全被分化，被嚇怕，大家都尚未被屈服，但仍要保護好自己！

［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

出咗去定冇出都好，有戰事個陣都真係唔會睇連登，mon 哨同live都已經用盡哂d時間

其實我覺得依家太多人疑神疑鬼(唔係貶義大家捉鬼行為)

大家要保持冷靜去思考下每個內容對運動有咩作用 如果邏輯通順又有時間就搵下朋友討論是否合理

真心係想運動好嘅大家一定睇得出

同埋想講嘅就係 點解我地每次行為明明好過火（不是貶議）但外界一直支持 因為我地出師有名 所以大家先咁支持 我地要理解一套觀念 我地係有目的而且係為普世價值觀企出嚟 唔好因為發洩而發洩 永遠都要保持理性同激情 咁樣嘅話我地先會進步 我知呢啲係你啊媽係女人嘅說話 但老套卻有用

利申 我係p牌仔和理非

最後提到解決方案：
所以，大家上連登要注意嘅係：堅定信念，注意fc、起底，有個人分析，行動時注重個人行為，唔好激動/盲目互屌，用理據解釋，不要只批評而不給解決方法⋯⋯

俾啲意見啦喂，無野補充同討論？